是日晚餐 - 曼谷鬼門炒麵 (Pad Thai)

早少少買 拎返屋企食